自己一個喺青衣ive 飲酒，好悶，秒回

我都係公園飲緊asahi不過係大埔

Hi 呀asahi 好飲呀，but我飲緊8.4

自己一個係青衣thei 飲酒

我記得你呀

落嚟搵我吖

我都飲緊asahi不過係屋企

8.4係咩黎.......？ 1664 d fd?

自己一個喺月球飲酒

如果喺屋企飲我何必出去，不過呢度有免費冷氣涼

做咩無啦啦自由出去飲酒 ：0

自己係柴灣thei飲緊酒

飲酒傷身, 發夢去stoned好過

Errrrr 果汁溝小小vodka ，我覺得唔錯

喺月球開心嗎？

等人兼嘆冷氣

係咩吧飲？？自己一個妙手仁心咁款

有無咁多人住hall

我都想

8.4狗也不屌 上次飲集黑嘉侖果飲到我嘔

哦......實好飲既呢d....等於飲汽水

正呀

今晚同fd一齊stoned, 等緊

下，唔好飲咩？

幾廢既先要讀ive

果杯酒叫8.4 定果支酒叫8.4？
利申：好小去酒吧 去都係飲啤酒果隻

肥死我了

好型啊呢個post啲人

羡慕死了

將來fg 搵11000既ive仔學人叫春

隻化學味好難頂 不過我淨係喺七仔見過一次。。。

死肥閪

去嗰度唔代表要喺嗰度讀
Btw 我覺得ive 某啲科都唔係廢姐

deadlinefighter ing 不了

不過有冇相 我搵唔翻呢支

嗰支酒叫8.4

Ys ah 7仔獨有

有無我份

加油

你講完都無否認你係ive仔喎

Btw 咩科

IVE夜晚有得入去架咩？

無講我先醒起我都有係度

你講我先醒起我都有係度

有呀，仲比我搵到間有冷氣開著的課室
本身想上天台，但居然鎖左

ce

收幾點架？

青衣有咩？computer engineering ？

I dunno

civil

等你報名

報咩名

巴打加油，civil 真心chur

報告 打錯

Ty ive 啲冷氣除左a109，全部都唔入流

好熱呀

乜咁啱呀

Hello 巴打

好型好chill

個個連登仔見到ive負晒評，狗眼看人低

樓主男定女

好肚餓

有無巴打想TG吹下水
得閒飲下啊?

係屋企自己飲白酒

今日唔係放假咩